[中文限定]戰時舒壓 你講我寫

「你寫我講」

馬自達世界第一

我發誓唔會再做兵

我要 見律師
要食飯 要飲水
唔解鎖咪唔解鎖
唔簽野咪唔簽野
無野 補充啊
兇我丫 兇我丫
我無野講 我無野講
我投訴你 屌你老母

習大大萬歲

搵人畀下嘢我寫

我要女呀！！！

幫手推
------------------
致失落 無力的戰友

推到畀香港母親睇到

支持警察
成立獨立調查委員會
還好人一個清白
公義長存

剪影的妳輪廓 太好看
凝住眼淚 才敢細看

反清復明

吾已言絕

賜我永不放棄的勇氣

港人成族

香港民族